重返乜撚野工 !!! 重做乜撚野港奴呀 !!!!

成班後生仔返到屋企個區俾人打
屌你老母死鄉黑
你等俾人放燒撚晒你地成條村啦 !!!!!

好撚嬲呀屌

成班俾人踩到上心口都要掛住返工

返乜撚嘢工

因為手停口停

香港人要比人打爛飯碗先會上街

所以今日要上街？去邊度？幾點集合？自發鐘意去邊就去邊？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行